---
layout: post
title: "Een dak voor de bouwvak, wel of niet?"
date: 2012-07-07 22:24:33 +0200
tags: [horst]
---
Er wordt duchtig doorgebouwd in Horst. De buitenmuren zijn opgemetseld tot de eerste verdieping, het spant staat er en ze zijn klaar met de Ytong blokken.

Een dak voor de bouwvak vakantie zou dus wel eens kunnen gaan lukken!
